9.27 有關注新屋嶺嘅遮打集會

9.27

9.29

推

推行動post

push

pish

P牌仔都想幫手推行動post

Push

遮打要人呀

推呀 塞爆佢

推上熱門

ok

927 929 ！

推啊一定要用

tui

推 行動post

五大訴求!

927要支持

721 831

解散警隊

毋忘五大訴求，毋忘7.21 8.31

28/9係咪收左皮？民陣好似消失左咁，完全無提過無宣傳過28/9

推行動po

P牌仔冇得推
快推爆佢

929

救手足呀

依個一定去

毋忘義士。毋忘五大訴求

行動post

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：中環遮打花園
（不反對通知書申請中，存在變數）
（請加入頻道以便接收最新消息）

TG CHANNEL:

幫推行動

毋忘新屋嶺義士
毋忘被捕義士
毋忘受傷義士
毋忘流亡義士
毋忘上庭義士
毋忘死去義士

到時見

一定到

新屋嶺

推

另外，借個位來講一講新屋嶺既化工廠

新屋嶺 瀝青化工廠 24號前 停止接受市民意見

有 啱啱見到
民陣歸來

[行動post] 924 全民派傳單日 + 逆權公民放映會

認同嘅幫我推下

9.27

9.28

9.29

推 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10

推啊

推，新屋嶺

Tui

行動要緊 推

（同我推!!!）行動心態戰術整合！ 整合！整合！

push

推一推

推行動post啦
搵極耐都搵唔到927 post

928 自帶 yellow object

好似無咩人講，推

改咗1930 愛丁堡廣場